仆街 添馬公園無人既！

又話下晝都有集會既？！

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

有咩集會？

huh?

1800醫護？

頂，被fake

你睇張10月2 last update嘅做乜

宗教集會
但好似今朝早尋晚先吹風 點吹到雞呀大佬

你張圖咁舊既? ,
230 600遮打都有

俾女朋友fake左

1800啊傻鳩

佢係藍絲玩你啦

可以去遮打祈禱

巴打

真係唔知讚你熱心定on9好🤣🤣🤣

仆街，今晚見